艾堅遜要死全家未？

跟手帶埋個旁證唔該

屌你老母

要

屌你老母盲就咪撚做球證啦，個牌係咪唔駛驗眼架？

擺明買撚左波

算啦依啲post冇人會理

係呢個球証執法底下 有成24年無贏過

今場唔計

猁狗輸波又叫春
唔係球證幫猁，連1分都冇呀

係幫李 唔好打錯

想知點幫法

吹你第一球入球有效

笑撚死人

個球得益睇撚住黎食
見你拎波再吹

基達禁區比人踢低
無紅佢插水算係咁啦

啱呀 唔係1分因為應該係3分呀嘛

一切都係為猁好
猁拎左英超冇晒gimmick，到時點吸新球迷入會